祖記下任領隊?艾歷尼:一名來自曼徹斯特的教練要來了

5月24日訊 據意大利媒體報導，阿萊格里在出席一家餐廳的開幕儀式時，透露了尤文下任主帥可能的人選。
當地的媒體Legnanotou'l透露，當時阿萊格里在和國米傳奇貝爾戈米聊天，有位球迷問阿萊格里，誰將成為尤文下任的主帥，據悉阿萊格里說：“一名來自曼徹斯特的教練要來了。”不過他沒說名字。

碧咸

蘇b

到時係蘇B去祖記就好笑

或者加利仔

Daddy

摩佬

哥狗

牙古路過黎做球員兼教練

摩佬來自葡雞wor

蘇B

牙朗

哥狗真係走？

只知封左盤

佢嚟自蘇格蘭

如果黑哨祖+UNTIL WE WIN費SIR

阿朗又年年入番50球,有30球PK射

椰絲

曼徹斯特=曼城

普巴

哥

Daddy 又有解約金